交友app既幾類人

斷斷續續玩左差唔多2年交友app. cmb omi tinder hmd都玩過.
通常會遇到以下呢幾類人

1.認真撚
呢類人通常比較毒/摺 主要搵另一半為主 當同佢傾耐咗 就會開上心 chur你 煩你 約你出街 會當你係另一半咁傾 對交友app既人太過認真 令自己受傷

2. 佛系隨緣
呢類通常現實生活中比較忙碌 社交圈子比較大既 但又想試下用交友app搵唔搵到人發展 通常match到既第一日會多野講 之後就會隔幾個鐘先會覆一次/得閒先會再秒回對方

3. 有拍拖（人地）
我遇到既都有幾個目的 搵sp/另一半太忙想搵人傾下 有啲會係app尋求感情意見 少見既就係騎牛搵馬

4. 揾甜計/SP/FWB/SL 類
通常呢類人目標清晰 低level啲會單刀直入
高level啲會長傾 令你依賴佢 再上床 但當你要求拍拖時 就會搵籍口拖延你 轉話題等等 直到你放手為止

5. 一問一答類
詳情
連登仔溝女

呢類通常係一方唔識開話題 另一方又冇心機覆/唔識覆先搞成咁.

6. 正常人類
呢個同2好似 但唔會hea覆/幾日先覆 又會主動開話題/分享自己生活趣事 唔會點chur人覆 會好較似同現實朋友傾計咁 互相了解睇下會唔會發展到另一半.
但比較少見

7. Sales/美容雞/promoter 類
呢類通常傾幾句就話自己唔係經常上app 不如轉WhatsApp傾啦 比較主動 但目的你我都知 就係搵機會約出黎sales你野

8.純傾
真係純粹做網友 唔會約出街 攝時間 傾心事only

9.賣相賣淫類
呢類講都哂鳩氣 賣相既不如直接做雞算啦

10.收兵類
通常上網搵人幫手為主 學業上 錢銀上 工作上遇到問題就會上app搵人幫手.

11 唔比問野類
唔該唔好再問幾歲幾大咩工住邊A幾有冇另一半

12 殘廢類
永遠唔會主動講野 只會覆hea 又想搵到自己中意既人 但又完全冇心識人 唔知玩黎做乜鳩

有乜想知再問

你自己都玩左成2年 我諗你係12

13 樓主
ON9仔

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

見到樓主個名就知係5

一開始玩app真係第5類

2同6點分
2嘅目的係咩

2既會比較hea啲/慢覆啲 6既會比較主動認真 覆多啲

我遇到2既佢地通常 係隨緣搵朋友/男女朋友 但類似就係 我想覆先覆 你等到就等 唔會強求咩野

遇到類似6, 頭大半個月都覆傾得認真/多
但約左出黎之後就少覆/hea覆係咪可以bye

想搵另一半既 bye得

12真心唔知為咩玩

咁match 完完全唔講野係邊款呀?

12

最恐怖係1句野都唔講-.-

本來係6號仔，其中有兩個有心動想拍迤但最終都無一齊到，之後變左淨match唔講野/2號仔，純粹睇下自己match到乜level女仔，屎忽痕先覆兩句

試過有啲囡問點解傾唔夠廿句就約人出去

玩得耐真係唔會再認真 純粹9up下就算

警世文
之前比女呃腸食
唔敢再玩
屌
早啲睇到樓主嘅文就好

1未必比較毒或摺既, 只係真係周邊根本無合適既對象

1呢類有時同一時間會有幾個人覆, 然後就睇對方覆d咩而再決定下一步講咩

如果一開始本身就已經un溝通able就會越講越少野

1號煩到嘔 block都block唔切 以為自己係人哋嘅另一半 不斷chur人

6但其實見到對方已經應唔應該繼續搵佢 好驚會變咗1

遇過第二，六類，一直傾落去傾咗兩年，途中有陣時大家會share大家去咗邊度玩，有時見佢去咗睇戲食好西都會問吓佢同同事去食呀，佢每次都講係friend，之後後尾約佢出嚟先知同我傾個段期間曾經有過男朋友，我知道之後即刻block咗佢，依啲女人有仔仲同個陌生人傾計，又唔講清講楚，分明騎牛搵馬

2 佛系隨緣

咁佢可能真係當你係朋友呢

咁樓主溝到女未

未 但比女溝過 有搵到過sp fwb

姐係傾左兩年先約到出黎?

交友app常見既幾類人

自己係1號同6號之間
但暫時識到個應該係2號
本身傾得好地地 突然冷淡左 搞到我似1號

我諗我係搵樹窿類
有d野現實生活冇辦法同人講只可以搵個3唔識7嘅講，冇目的純舒緩情緒，亦冇諗住長傾or做網友

我寧願遇到1都唔想遇到12

自己做過1 都無咩好下場 太上心了 到最後損手爛腳

我都做過1 真係太on9 慢慢明白 有時啲人唔洗chur都可以覆得好快 取決於佢有冇心傾啫

人地講到明只係當你係friend
你就話人騎牛搵馬

後悔chur, 一來冇真係了解對方需要 ,二來好似巴打咁講 有心傾就會好自然咁傾落去

除左1同4, 其他直接歸類為垃圾殘廢算啦

人地當你係情緒垃圾筒

仲有一類
單機類

有冇諗過點解

太上心 天真到成個世界只得佢 結果到e加都仲唔係好放得底

我明呢種感覺 好似冇左佢感覺好難受咁

如果試過一段時間覺得對方都係唔岩，唔想再傾，大家會點覆
我試過慢慢唔理佢但佢仲日日搵我咁
可以講d咩唔好hurt到對方?

以前6 依家2,8

人地當你朋友炸你就咁唸人